美國香港遊說團 HKDC 需要你的支持！

美國唯一的正式香港遊說團HKDC - Hong Kong Democracy Council US需要你的支持！

24小時內所有捐款都會有一萬美元上限的1對1配對！你捐一蚊，金主就會跟一蚊，一蚊變兩蚊！

請繼續課金 💪🏻💪🏻

Why support HKDC?
TikTok spends $100,000/month to hire 15 K-Street lobbyists to get 50 meetings with congressional staff.
HKDC has held more meetings (371), for less than 1/10 of the cost, with no "pay-for-play" K-Street lobbyist.
We are just an army of US-Hong Kongers - and we are winning against the CCP, big tech companies, and their K Street lobbyists.
We don't know how to lose because we are Hong Kongers.
Contribute to making sure Hong Kongers will continue to be the face and voice for Hong Kong in DC: